癱瘓港鐵運動 22/7正式開始

聽聞有人要搞到港鐵癱瘓
千祈唔好啊 我仲要返工㗎

唔小心把遮太長
唔小心逼太多人

自由發揮下啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

呢啲都太容易令人發現
如果做完令人搵勁耐先解決到嘅話就perfect

push

集思廣益

啱
真你要認真做
切勿膠化

你唔駛keep住做個幾鐘
例如你個袋卡左幾次車你就落車
跟住會有其他巴打接力

或者你就咁帶多d野係出上面都得
站站都由頭站坐到尾站
夠多人做就大大減少港鐵運載力

日日都要做啊！！！！！！！！

千祈唔好搞呢d呀

行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)

睇通勝，今日宜置辦糧油雜貨。買完油坐地鐵要小心唔好倒瀉，麻煩到人要清潔就唔好啦

各大中港口岸都要！

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

推上熱門

推